# Directorio ejercicios #

Este directorio cuenta con los ejercicios de la materia. Se encuentra redactado en formato reStructuredText, existiendo un archivo por cada unidad. Los mismos contienen ejercicios prácticos y preguntas.